如何教訓串嘴的小朋友

今日同個朋友行宜家，睇睡房時，有個小朋友勁串叫我地死開，我地循循善誘咁教佢要待人以禮，點知比佢老母話我地大蝦細😓

大家認為要如何處理？

同佢老母講
你唔教仔
就要預左佢比其他人教嫁啦

趁冇人車巴佢好過

一巴車埋去

再話你唔撚識教等我嚟教

樓主俾細佬恰

而家真係唔出奇 啲細路串過馬撚
老豆老母又唔教
我哋又唔可以打鳩佢

咁撚細粒 好易唔小心撞飛佢

其實應該直接打佢老豆老母

子不教，父之過。

示範返咩野叫大蝦細比佢睇

串贏佢